美國示威現場：Be water，Fuck Popo

Be water
Be humble

Be water係香港自創既示威流派

哈哈 仆街丫

香港人世界聞名

好可惜香港好多手足都係唔識be water

屌但係佢哋真係三唔識七嘅都裝修
明明佢哋大把渠道表達訴求

所以咪話你香港人peaceful.......

感覺佢地既be water唔同香港既be water.....

應該引導D黑人兄弟去圍中聯辦亦即中領館.要求位位賠償一億美金

個問題係而家佢地覺得自己同香港一樣係為警暴同正義而戰
但愈做愈過火

可能係睇咗香港兄弟接近一年嘅抗爭同中國病毒隔離兩個月,好唔抵好壓抑,已經想揾支共嚟打柒.
所以應該引導下佢地.解釋返比佢地聽,警暴係應該追究返個當事人,壓抑則來自中國病毒,武漢P4實驗室.